最新蕭析：習近平政治路線必定失敗

關於習近平的路線，我的判斷已經是毫無懷疑。政治上走向保守。這是自九十年代以來，我從未見過這麼保守的政治路線。還有採用運動治國這麼荒謬的東西。在經濟上意圖再開放，但是兩條腿走不同的方向，結果只會是自己絆倒自己。

我特別要提《時代週刊》的一篇文章，其中是這樣：「在經濟上，習採取開放態度—一個特區剛在上海建立，金融市場的開放便將在那裡試驗；在政治上，他卻更鐘情於毛時代遺產。在那個時代，黨控制了公開的討論，它不是通過法律而是通過運動實行統治，把公民壓得小而又小，以便使自己變得大而又大……」

「無時不在、無所不在的管制以前就已經顯得光怪陸離。而在中國公民擁有比從前任何時候更多的財富和知識、逐漸習慣於訴諸於法庭，或在網上公開自己意見的時代，這種管制，這種愚民政策便更顯得不合時宜了。這位新主席盡可以擁抱過去。中國公民早已變成了另外的樣子。」

我再作第二個斷言。習近平這種做法必定失敗。在未來幾年，將會在中國做成極大的風波。

大撚獲

習朝安穩了

千秋萬世了

求吓你收埋把閪口當幫忙啦

習帝終於可以準備登基

毒啞佢算啦

燈

發佈日期 2013年10月
蕭神

習帝登基後，捉佢做太監

今次仆街了

仆左啦 蕭神五年前就發功

燒山.......

我有幸見證習武帝登基，此生足矣

穩了

燒山又中

蕭生有冇諗過幫下習帝一把？
話唔定好高人工

多謝燒山

支持蕭生做習朝欽天監！

講少句啦屌你老母
冇觸覺樣樣都唔撚準係要出黎獻世
正一老而不

習朝千古

屌你老母

又燈

屌molamola

準撚到

靠TUEN MUM間藥房賣行貨藥比習帝條水應該有得撈

仆街啦，又燈！

屌。。

2013-10-05

燈到

Xi: Xie Xie Siu Shan

條仆街玩facebook架

xiexie burnhill

死老野收聲啦.....

好撚準囉...
每次講邊樣，邊樣都一定唔中喎

呢條友真是唔知哪來的自信

樂視稱霸電視界

真係搵唔到例外

燒山

當你個level真係去到每一樣都唔準嘅時候
其實換個角度睇你係好準

佢19碌撚都係先知黎
3個唔同風格

燈基

千秋萬世